煲完幾套王道漫 終於明點解鬼滅會跑出

細佬我早排煲完火影
以前又有睇完死神 海盜王 我英都有追過下
都有追開依家jump連載緊既

啱啱睇完鬼滅
撇除佢動畫比其他幾套做得好既因素
同埋有LiSA姐唱op之外

就漫畫黎睇
鬼滅就真係畫得麻麻
但係其實大部分觀眾都唔太care畫得靚唔靚
睇得明先係最緊要
淨係就鬼滅個戰鬥系統黎講
已經簡單過唔少王道漫
劇情又唔算得上複雜

詳細講劇情
王道漫相對比起上嚟都係非常之長篇
我認為最重要既係
比到目標比觀眾睇落去
而鬼滅做得比較好 就係目標明確
好早就話比讀者知炭狗要報牛 boss只有無慘一個
對比起海盜王要搵one price呢一樣 連載幾十年都唔知係咩既野
雖然係有神秘感 讀者會有求知慾想知係咩
但一直唔開估 讀者會睇到冇癮 亦好少新讀者會追
海盜王同火影 仲有個目標就係做海盜王/火影
呢個職位對讀者黎講又係虛無縹緲
死神直頭唔知有乜目標 所以最早做完

所以就話鬼滅真係世界第一

lisa姐上到紅白都係靠鬼滅

黎蛇高質po
目標明確 唔轉彎抹角好重要 大家都睇厭咗上一代嘅少年動漫
同埋角色設定突出 討人喜歡 至少你睇落去真心會關心啲角色

Lisa姐紅到都係靠鬼滅

某程度上都係

根本係靠ufotable

你唔好話所有漫畫都靠動畫紅

我睇死神 除咗睇落好潮之外
就連藍染點解要搞破壞個目的係咩都唔知
休哈巴哈都好少少
點解要破壞

靠刀劍

ching第一套睇既動畫係鬼滅呀ma
睇得出la

ufo逃稅都係為咗畫好鬼滅呢套神作

目標明確 節奏明快 睇落爽 有幾多打鬥漫畫可以話自己做到？

樓主成世人凈系慣性固定睇TVB 一個台

漫畫紅先有動畫出再帶紅返漫畫
套野本身未出動畫已經拎過獎
Jump人氣投票排名又高
連連登仔都吹奏係jump新台柱

點解覺得鬼滅配得起「神作」呢個稱號

出動畫多左好多阿豬阿狗本來根本唔睇ACG
又走黎跟風打下飛機咁
多人討論就紅囉

JoJo的奇妙冒險

自己有偏見然後格硬覺得所有唔認同嘅人都係細路仔
究極廢老思維
jump電鋸人咒術都係同鬼滅同一個節奏 時代已經變啦 你繼續做廢老

冇鬼滅個劇本UFO點會變業界新星，本來想係啲dup up公司得月豬識，除左Fate之外整開啲動畫食神者同血界戰線都寂寂無名

冇d名氣好難動畫化既
唔好偷換概念
紅 同 好l紅
2回事
好心la 呢d扮l哂理性分析既post就出少d

同意
所以話jojo係鬼滅同類都不為過

係 刀劍亂舞同fate兩個大ip 比佢哋執到
都做唔到新興ip 鬼滅之刃咁紅
對比返食神者呢啲冇咁出名嘅ip 直頭冇人睇

你唔認同 你大可以出返篇野9up
我都係打自己既觀點 討論區都唔比人9up
只比連衛兵一言堂

完全相反
以前覺得火影死神係垃圾黎
睇完鬼滅再重睇先發覺呢兩套已經好好

何以見得

火影係大家心目中都係世界第一
但事實上大眾就係鐘意睇鬼滅

淨得漫畫 應該冇乜人識

而家依個時代淨係漫畫有邊套會好多人識

其實套套野都係出完動畫會紅勁多

Gbf帶紅鬼滅

lisa唔唱動漫歌紅唔紅到

講系統，一定係Hunter 最掂
主角唔係萬能，而且睇到哭有深度真係勁
富奸快啲出刊！！！

鬼滅都係寫到主角吃苦先咁高銷量同票房

鬼滅作者係jojo fans

以前啲漫畫好鍾意伏筆
伏伏下 比佢伏撚左十鳩幾年
仲未結果

鬼滅就一年差唔多 結局埋
啲人緊係讚鬼滅啦
至少唔使知係伏筆定中伏

真，又死家人
re0 同鬼滅紅係有原因
長月講得好

鬼滅跑出我覺得係宅經濟風氣吹大左
但認同樓主評論另外幾套王道作品

海賊王真係睇到半棄，冇晒以前期待

大家都睇厭左輕鬆系王道漫

浪客行

電鋸人就真係唔靠動畫紅喇 用兩年時間由唔多人睇 到一堆二創同攞獎

純講漫畫
我覺得鬼滅既節奏唔拖泥帶水,目標明確,人物唔氾濫
其實都ok既,但就唔覺得佢值而家呢個地位

其實好小朋友向.....悶，紅係因為同期無其他野睇，
另外拉打都轉左小朋友向，係咁為出玩具而作。

100%路人甲好睇好多。求其講一套都屌打佢

藍色彼岸花搵到未

呢套如果出完動畫做到鬼滅咁紅都好

你都真係幾l好笑
鬼滅個作者
之前冇畫過漫畫?
肋骨先生有冇睇過?
唔紅wo 直頭冇人睇
作者問題
好心la 分析還分析
比d quality
我真係唔mind你 話鬼滅好
但係事實上鬼滅爆紅
係因為畫風令 吸引到d平時唔會睇動畫既人睇

鬼滅級數中篇既王道
真係年中都唔少

鬼滅作者出過套野唔紅
所以出第二套就唔可以紅
Goodest logic

咁鋼鍊咪仲好
故事唔會拖黎帶目標一樣好明確
但係劇情好N倍

鬼滅唔係唔好，係好平淡果種一路打大佬爆機劇情囉

鬼滅唔係淨係多人睇喎ching
係講緊好多真粉喎
上一套咁受歡迎嘅野都唔知幾耐之前

個呼吸系統無意思
連登之呼呼

其他王道漫主角成長慢到
姐係唔係要主角一開波就開外卦咁
但係唔好係到姐手姐腳又學人上戰場打真軍啦
睇到勁炆
鬼滅算係咁 雖然劇情有bug 有d位完全無解釋
起碼主角修練完都有幾招揮下
比著其他作品可能用20集先覺醒一兩招浪費時間

所以鋼鍊講到依家一講神作連登仔都會提住
但係紅到同高汁就唔係成正比

咁火影果啲算咩
講動畫唔會夠而加果啲鬥
但係睇佢中忍試，去到救助佐，之後自己係咁鍛煉都勁好睇

屌
我夠可以話年中畫風靚嘅番都唔少啦
你可唔可以話one piece係因為熱血吸引到啲平時唔睇動畫嘅人睇所以紅 都唔make sense

鬼滅食正男女老幼呢條路。
一開波死全家為左個妹變強活落去，連帶悲傷，親情同熱血係情感上容易帶動到大部分觀眾，劇情上來講係好大路但唔拖泥帶水呢點值得讚下。撇除動畫因素，呢套野神作未到，糞作未滿算中庸之作。
反觀海賊王就被動畫玩到殘，5分鐘op+前情挑要，其餘十分鐘內容水份極重，睇完一集好似冇睇過野咁。

笑死

識野
得兒登仔先唱反調

火影作為jump式年番嘅優勢大過一季季出嘅鬼滅好多

鏈鋸人，《SPY X FAMILY》
自己見識少唔好出嚟獻醜
利申：鬼滅好睇，佳作

黎老先生看破世事

係咪等於話電視台編劇要搵個智商80既
咁先可以做到人人都睇得明既劇

同埋可能賣弄複雜戰鬥系統既漫畫本身漫畫家都未handle 得到
唔係套套都可以好似hunter 鋼鍊咁定到一個完善既戰鬥系統，亦好難好似jojo咁一個能力可以玩到咁盡

簡單講句,就係門檻低,弱智都睇得明

黎博士好撚好態度
勁高汁

exactly學你d logic

你試下問下冇睇開漫畫嘅識唔識囉on9仔

你啲post真係難分真與假

咁講鬼滅未播動畫連登都成日有人吹奏
你可以搜尋下自己求證
到時呢兩套出左動畫個討論度都會上升十幾倍既

打咗成大篇嘢
但完全中唔到鬼滅真正紅嘅點

我上面先講完電鋸人
個問題係依兩套有無而家鬼滅一半紅先 跟本就唔成比較

你真係不可理喻
完全死牛一邊頸

Ching可唔可以分析下 比細佬學下野

下次要整d無手無腳轉生2細界

首先我冇話鬼滅唔好 但世界第一就收一收皮la
但係我係想笑7返樓主話鬼滅係世界第一呢d垃圾comment姐
分析鬼滅爆紅 都唔計動畫組功勞已經係盲粉既comment la
水之呼吸諗到用浮世繪表達ufotable都贏哂la

海賊王
再上一套係龍珠

廢老死埋一面睇海狗王啦

火影唔睇高達大戰都ok既

老黎之後會做個影片跟大家解析

呢位ching識波 我之前咁講都食晒負皮

女作者學人畫王道
食正女性讀者嘅路
知女人鍾意睇乜
賣腐賣萌（唔係傳統男性向嘅媚宅，係真係面向女性嘅cute 呆萌）同暖男
賣慘扮有深度 捉到初睇動漫/睇開韓劇啲𡃁妹仔圈外人嘅心（因為本身睇開啲嘢都冇乜營養 咪覺得好慘好神）

加埋ufo神作畫神bgm
19集一嘢爆紅
之後就羊群心理
人人都睇你唔睇冇話題
仲要女女好鍾意
更加一發不可收拾

One price = 一張紙「你望下你身邊嘅同伴，佢哋就係寶藏」

哇居然有人連UFO都格硬搵野批評

係咪有咩誤會 係鬼滅紅到靠Lisa

似你先有立場而架硬覺得唔認同你既都無廢佬多d
電鋸人咒術同鬼滅同一個節奏 呢句係點講得出口

黎sir出片之前都會喺連登收集意見

你而家講緊淨係漫畫有邊套會多人識
我咪答你依兩套淨係漫畫都多人識，
同鬼滅相比，鬼滅得漫畫嗰時真係唔多人識，仲準備腰斬大佬你講淨係漫畫就拎淨係漫畫嚟比較啦
我就想睇UFO後期點救劇情，
後期我對鬼嘅印象仲深過主角團，
結局真係好撚無言，不過特效可以拯救一切
明既，鬼滅史前神作

Ching好有道理
有睇開火影啲女仔都鐘意睇嗚門同左左
Acg界既女性都消費力強

sometimes telling the truth needs bravery
nice job bro

女人錢真係好撚好搵
前排啲神棍賣水晶話咩有能量可以淨化又水到全世界女人都搶水晶

同埋邊度女多邊度就多狗公是常識吧

垃圾鬼滅，劇情、設定，完全冇咩特別，

火影世界第一。

刀劍真係爛尾
原本愛麗絲前半鋪得幾好
後半變晒質

同埋你篇嘢入面認為係鬼滅會爆紅嘅因素 全部都可以係劣勢嚟
其實不嬲唔缺呢啲簡單直接嘅漫畫
但會比人話冇深度 世界觀太淺 劇情唔吸引
年中都腰斬唔少呢類漫畫
鬼滅之所以紅真係唔係因為呢啲

冇錯
Ching 心水清
如果我會繼續兜依家啲觀眾鐘意睇呢味

就係講緊簡單易入口
咁都有人搵交打

我睇鬼滅溝女

正呀
啲女個個爭住含住條竹扮阿妹

有道理嘅
但係例如我覺得電鋸人好睇過鬼滅 唔代表我會覺得電鋸人可以出動畫紅過鬼滅 唔係淨係咁計

下
依樣咁易睇得出嘅野都睇唔出嘅話以後咪睇漫畫啦

應該係負皮10-20係鬼滅

鬼滅咒術溝女一流

我堅定電鋸人派

汪

會唔會有人咁on9用中短篇漫畫同長篇比
你自己用個腦諗下
樓主講個post係咪廢文一篇

電鋸人同男仔fd一齊睇

JoJo好睇好多
技能嘅用法花心思 人物塑造無違和
相反鬼滅
漫畫最大問題係比例錯 錯到有機會睇唔明個種
劇情一邊講到好武士道咁 一邊指責主角話就算切腹都於事無補
留意番日本武士道係只要有人願意以切腹為代價
其他人都唔可以再否定佢決定
鬼滅既想攞日本古代做背景 但又做到不倫不類咁
再講鬼滅啲技能好似招招都差唔多又無詳細講分別
衰啲講鬼滅就係即食麵 快 有配料但又唔三唔四咁

你=牙秋

你拎當年三大來比 當年佢地紅果陣咪又係連圈外都殺埋
不如放長雙眼睇10年後仲有無人記得鬼滅咪知邊個贏

火影之所以咁紅係因為有火影跑
鬼滅冇鬼滅跑一定冇人記得

獵人 = 大眾化版JoJo

有呼吸仲唔贏?有邊個贏到你

鬼滅有呼吸

拎火影同鬼滅比?
傻能左個鼻?
火影配唔配

JoJo真神作

好大分別
一個會更新一個瘋狂休刊

創哥表示：Hold my 3D ODM gear

燒咗

無鬼滅真係鬼識UFO 係乜咩
2線 lisa 無鬼滅真係拍AV都無人睇

唔好講呢兩個字
我立即手動呼吸左

講真，現代社會速食文化，你話鬼滅係咪可以再keep到上年咁嘅人氣，而家2021都淡咗啦。鬼滅唔乘勝追擊好快就會沒落，除非Lisa又唱到另一隻神曲。唔係想講鬼滅靠Lisa紅，但事實上就係要有一個吸引點先會多人睇，Lisa嘅歌明顯係其一。同埋最緊要係冇睇漫畫嘅人佔多數，根本唔知你之後會演咩，去到炎柱嗰到就完結其實可以好合理，你彩蛋又唔透露下之後講咩，等人有記憶點。
同埋鏈鋸人冇可能紅得過鬼滅，鬼滅大人細佬老人家都啱睇，但鏈鋸人嚇死小朋友咩，但如果齋談動漫市場又唔同講法。

藍7要做神
統一地球?

很好....你很腦殘嗎....敢這樣講鬼滅之刃.......我死也不會放過你。
我給你兩個選擇。
1:我把你送去給無慘
2:你給我做好心理準備...因為死亡已經降臨在你身邊了。
你逼我的，日輪刀:裝備，水之呼吸 壹之型:水面斬擊。貳之型:水車
你給我受死吧:炎之呼吸:奧義，玖之型 煉獄，賦予赫刀太陽力量，日之呼吸貳之型-碧羅天、奧義，拾參之型，賦予使者斑紋力量，霹靂一閃-六連
要是敢在這裡再說一次反鬼滅之刃，你就別怪我不客氣了

最爛嘅做反派理由

其實鬼滅有個大bug
點解啲刀會有水火同電

我係

GING

呢個算咩啲人天生有透視眼都得
鬼滅有太多天生
吹咩

以短篇熱血漫畫尼講鬼滅係幾好
但動畫其實畫得唔太好

汪阿姐唱到去日本咁堅

熱咖啡收錄係炎專輯大碟

你好撚串

同意，鬼滅招招都差唔多樣，睇緊嘅時候感覺就係睇佢由一數到最尾，最強嘅日之呼吸都係龍傲天，屌，一出世就神童，完全冇緣由，一刀就可以隊死無慘，跟住又唔講吓點解冇人學到日之呼吸，總知就係學唔到，成個故事設定薄弱到呢。全部人物本身一啲關係到背景嘅描述都冇，就係靠臨死前瘋狂走馬燈嚟賺印象，一次就玩得姐，你次次都係咁都悶啦。最後仲要硬係塞無慘嘅走馬燈，因為曾經死過番生所以就做鬼王？完全唔夠支撐佢嘅作為囉。我寧願佢講無慘就係鍾意玩弄生命，就係冷血無情，細個見到生物死就會異常興奮仲好。藍色彼岸花更加唔使講啦，冇依個設定根本仲好。講真，唯獨得上三係人物設計、塑造最好，鬼滅成套戲最好嘅地方就係有上三。

出街啦屌你

最強就係因為一出世咩都識所以就最強
見到咁嘅設定你仲想奢求啲咩

你依啲太吹毛求疵 你唔好話浪客劍心

有無鬼滅漫畫撚
利申死忠鬼滅漫畫撚 動漫除左電影無睇過
好鐘意呼世晴個畫風 對人物描寫 人物設計
同埋對劇情節奏既掌控

一開始鬼滅畫果陣其實有好多人覺會腰斬 始終故事開頭好行好平淡 根本吸引唔到人睇
但係到炭治朗開始訓練 故事個世界觀開始左就好引人入迷
其實鬼滅個故事真係幾短 講緊漫畫可以一氣呵成 劇情唔會突然冷卻落黎既作品真係唔多

我英就係一個例子 佢開始一係唔錯 係到左解修師以後既章節好似無左中心 有點冷卻落黎既節奏 一時又講係弔一時69 劇情有點雜亂

但我覺得ufo既影響就令鬼滅爆紅係事實 但不減鬼滅本身就係佳作既事實 我只係覺得個尾收得急左小小 如果畫多一兩個章就好

我覺得多啦珠世啲毒都有得揮

原諒佢la
佢鬼滅紅左先開始有留意下漫畫姐

鬼滅既打鬥係漫畫完全睇唔明做緊乜膠野, 特別係後期打無慘時期

啲廢嘅鬼都有啲效果上其實幾屈機嘅血鬼術 邊估得到隻大佬淨係識再生加fing手仔

係有lisa先有紅白

「無d名氣好難動畫化」呢個statement 唔係好啱呢個年代
以前既動畫可能係 但今時今日一大堆垃圾輕改都出動畫 其實就無咩理由咁諗
Btw話鬼滅本身紅 其實都幾勉強 佢出動畫前人氣低迷到差d比jump腰斬

就好似無印良品咁
簡單實用已經好過其他花呢花碌既野

我都話睇黎溝女
但係又出乎意料好睇
你估同你班毒撚一樣mon住漫畫睇咩

出動畫前我記得排名唔差架喎，做乜成日話佢畀人腰斬

火影死神海賊王拖太長啦啲劇情
一個星期先出一集

條肥仔真係唔識嫁wo
所有睇漫畫都係毒l咩
不過你講d野好明顯暴露左
都係d跟風狗
我都幾肯定你冇睇過鬼滅漫畫
淨係睇過動畫
不過mk仔係咁
識少少大大聲9up

而家講緊淨係漫畫嗰時有邊套會好多人識，關冇睇開漫畫嘅人識唔識咩事，冇睇開漫畫嘅人唔識，都可以好多動漫迷識，90%動漫迷識咁唔通唔叫多人識，好心唔好衝出嚟同埋相比之下，鬼滅得漫畫嗰時又多唔多人識啊？大把都係動畫先識，至少我睇開漫畫都係佢突然紅起我先識。

寧願佢嘅血鬼術能力好似巨人入面嘅吼叫咁將某範圍內嘅人變鬼然後吹雞都好呀

你死撚開啦
我同我條仔講嘢關你撚事咩 死毒撚

然後打打吓又話佢有好多個腦同心臟我心諗jm9

你冇錯，我只係答番佢而家有好多齋漫畫都好多人識，同埋相比之下，鬼滅齋係漫畫嗰時真係唔多人識，反而我講嗰兩套應該80%都識。

邊有人會咁大聲認自己係無深度嘅跟風狗

起日本人眼中, 鬼滅係高級野, 潮流尖端, 唔係毒撚野, 所以先hit得咁勁, 一下子揮低火影,

大部份既日本男觀眾打扮都特別型特別潮, 而且消費力同財力都係較高, 睇無限列車戲院好少會見到核突佬.

仲有唔少日本女觀眾睇完時裝雜誌鐘意左鬼滅, 你見d女飯都特別靚特別索.

來自深圳

鬼滅係腰斬

唉屌 你好撚中
故事設定薄弱 人物之間連繫少到爆 但又好鍾意下下都走馬燈
即係咁 雖然妖尾虎頭蛇尾 但伏筆多 相比之下
鬼滅個種毫無伏筆 完全唔需要用腦 人設又無驚喜極度易估中 真係好即食好一般 衰過寵物小精靈

睇到最尾蛇柱同戀柱竟然相愛真係O撚咗，屌，如果唔係又係走馬燈，我都唔知佢哋兩個中意對方，講真，炎柱同戀柱仲合理啦，至少係師徒

Ching ho ball

你鐘意囉
同外面世界接軌係好重要
唔係就變咗淨係自己同溫層越來越弱智

好多個腦同心但一有陽光就收皮，活咗幾千年，一把擋太陽嘅遮都進化唔到出嚟。點解喺太陽底下生存唔到？總知就係活咗幾千年都生存唔到啦

正,睇完鬼滅就同世界接軌,不過腦細胞就跌左幾成. 話電鋸人同鬼減一9樣真係得啖笑

刀劍世界第一

紅到唔係 但神到就係靠鬼滅兩首歌

笑死，fing 手仔

火影世界第一
鬼滅收皮啦

海盜王搵one price
sor笑左.....

好眼力!

問過巨人 jojo同hunter未
睇完呢三套覺得鬼滅呢套嘢都紅到真係百思不得其解

事實上就係鬼滅紅左...
咁咪9up下點解會紅到

桐人君～

笑死 真正無同外面世界接軌嘅人係你
你跟完風 乜都無學到 無了解到動漫 無了解到日本文化 又要同動漫迷劃清界線 自以為自己表面上跟得上「潮流」就叫接軌
你同「外面」多左啲咩連繫？傾多左句閒偈？講完都無人記得嘅附和？定係對動漫皮毛到不能更皮毛嘅認識？連「外面」嘅「毒撚」你都傾唔到計。
你唔係以為你個啲毫無基礎認知嘅見解有獨特到跟風都有人欣賞你下話 俾你溝到女都只係一時啦
事實上你依類跟風嘅人先最易被人取代 因為一街都係

Fing足十幾廿集睇到我O曬嘴

事實上上面三套都紅到唔單止係因為公司宣傳嘅問題，而且係因為佢哋嘅質素遠喺鬼滅之上，至少有上等佳作級嘅質素，甚至可以上神壇

但係紅同埋神作始終係有一段距離，神作係喺人氣作品嘅subset，就算作品本身唔係點好靠動畫公司+媒體大肆宣傳+時機 一炮而紅都係情理之中，鬼叫而家呢代嘅觀眾咁膚淺淨係鍾意睇得個殼嘅動畫咩

你睇你打咁大段野幾嬲

咁你睇開咩高質嘢
想跟你學下

一套睇到中忍試，一套睇到救到露棋亞
之後都可以唔駛睇

我真係好想知 求下你

唔理畫風 十個有九個人唔睇jojo都係話畫風問題

例如話進擊的巨人，火影忍者之類

火影…

後半集你淨係識得喊同鳩叫

某程度上算高質

成日係到互相引戰唔知做咩
點講都改變唔到鬼滅紅既事實
D人好撚膚淺, 咁又點? 大家係想兜個大圈黎同人講自己好有深度, 睇既野與眾不同?

連登逢紅必反. 如果鬼滅紅唔起一定大把連登仔吹奏

大段 = 嬲
好心先糾正你態度 不過你鍾意啦 你呢啲一街都係嘅仔最後都會溝番啲膚淺港女 遲早俾人話對你無feel 分手

以前覺得火影去到百幾集好悶
依家望一望鬼滅 廿幾集動畫都可以好悶 下弦可以一出場就死晒 趕時間咁

爛尾到咁叫佳作？

睇鬼滅之前諗法同你完全一樣
睇完覺得死神可以去到打完藍染
火影去到全部同盟前

中哂

其實而家鬼滅大熱都幾好呀, 本身熱血皇道類作品都收收地皮, 而家又炒返起
唔通你想JUMP繼續行BL路線, 美食的基佬、基佬的籃球嗰堆

邊套漫畫唔靠動畫可以好紅？

屌你老母以為你會講松本大洋 淺野一二O嗰啲
點知又係巨人 重要火影
弱智都識上網

傻閪 佢條女日本妹

咁都叫爛 我自己覺得急左d姐
真心爛咩 交代哂所有野 所有一早都係偏排好哂既結局
我自己覺得誠如神之所說果尾先算係爛喎 直程係跳出本來個框框
或者係好似軍雞果隻尾 無爛得哂 但係都好無喱頭
鬼滅個尾已經好正常 但係唔算非常好
好似當年d喪屌火影/死神 今日都吹奏返
不如客觀d睇啦

黎蛇講得好岩 鬼滅真係神作嚟 唔似全職獵人整啲乜鳩念能力咁難明 搵鬼睇咩 鬼滅咁大家都睇都明又型又勁先岩人睇 個啲整色整水嘅真係留返畀啲毒撚圍圈打飛機算

講得好 巴打中肯

要比桐人君大顯身手

日日都喺IG曬

呀妹跑咁耐有咩用

做主角團嘅強化工具人

趕得切入鏡

一句講曬,連嗰啲平時冇乜講動畫相關嘅嗰啲page 或者youtube channel， 都係咁拎鬼滅嚟做話題， 咪就係咁樣吸引到啲圈外人，所以咪紅到咁囉

點解啲page同YouTube channel會係咁講先
係咪比索尼收買左

因為作者冇伏筆或者棄撚晒D伏筆

笑撚死啲毒撚成日以為睇冷門漫畫好有深度
睇漫畫輕輕鬆鬆唔好咩？ 鬼滅夠簡單明快 又代入到情感 最緊要係個男主角夠溫柔 所以先咁多女仔鍾意睇
現實係啲女仔鍾意炭治郎既性格 而唔係巨人個個兵長 火影個佐助 懶有型

鋼煉目標明確 救細佬 攞返手腳

難怪會係驚世神作

大哥哥=大哥沒有輸

傻鳩，兵長不知幾多女冧

係係係 咁受歡迎就出figure啦 唔好活係自己嘅世界 扮cool唔出聲唔會有人欣賞

藍色彼岸花

阿妹變鬼嘅原因、藍色花、點解無慘要殺佢全家、變色刀

全部棄哂

實際人氣最高嗰個係善日同水柱
冇女仔會鍾意炭仔架

係 炭治郎得第4
但係鬼滅成套吸引到女性睇係因為炭治郎太善良太溫柔
吸引左女性粉絲睇鬼滅

純粹既惡係唔洗目的

得你D傻鳩鬼滅撚唔識欣賞姐
番去慢慢loop你個第19集鬼滅啦loop黎loop去得一集

死神補設定補撚到神作 真係吹鳩脹

lisa係韓國賺到fatfat

係係係 巨人講晒世界真理得你地啲中二毒撚識欣賞
潮流會變架 80年代北斗之拳啲肌肉男 我到而家都好鍾意架 但時代唔同啦
唔通仲好似港漫咁 個個大胸肌打打殺殺幾十年不變咩

中二毒撚適合形容啲傻鳩鬼滅撚多啲

毒撚中意巨人多過鬼滅，你睇下連登幾撚多毒撚包括你吹巨人

兩套垃圾爭乜